點解政府法庭仲唔公佈狗鐵份野無效？

今日扮野唔出聲等狗鐵繼續用
然後聽日先話無效之後即時出份新禁制令比狗鐵用？
咁搞笑既...

總之禁制令無效

法庭一日唔出聲
狗鐵都會拎住野假野聲大大
1000%sure dklm